{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120613",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스미스미트&샐러드"
    },
    "text": "\"スミスミート&サラダ\\n\nソウル江南区駅三洞831-25 2階\\n\n韓国料理-生肉/ロース、11:30~24:00、日曜日休み、80席、江南肉食べ放題「スミスミート&サラダ(SAMITH MEAT&SALAD)」を紹介する。 江南駅近くで肉を食べ放題で食べられるグルメ店で、豚肉と牛肉の両方をおかわりできるので人気が高い。 広い内部で集まりの空間としても良いだろう。 食べ放題だが肉の質が良い方で、特にここのサムギョプサルは厚くて肉質が非常に豊富だ。 手頃な価格で食べ放題の肉が味わえる「スミスミート&サラダ(SAMITH MEAT&SALAD)」江南駅で食べ放題の肉屋を探すなら訪れてみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "スミスミート&サラダ (SAMITH MEAT&SALAD) です。"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞831-25 2階です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日が休みですか？",
            "answer": "日曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "こちらのお店は江南肉食べ放題で、豚肉と牛肉の両方をおかわりできます。また、肉の質が非常に良く、特にサムギョプサルは厚くて豊富です。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "韓国料理-生肉/ロースです。"
        },
        {
            "question": "このお店の特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "特にここのサムギョプサルがおすすめです。厚くて豊富な肉質が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このお店は予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありませんが、混雑することがあるので事前の予約がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このお店は価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "手頃な価格で食べ放題の肉が楽しめます。具体的な価格はお店の公式ウェブサイトやSNSをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 335
    }
}